點解屋企wifi每日凌晨準時斷線

用hkbn，每晚0300準時斷一分鐘線
點解

Thanks for sharing

you are welcome

同問

Modem出LAN冇事?
個router較咗咩?

唔識
router係小米

你又係3點?

我都係3點

一樣，用緊Asus AC68U

hkbn冇事

我之前都係, keep住每晚一點斷一次

之前都有試過

有得set 架喎

tenda或者部分牌子

預設左每晚某個時間會自動重啟部路由器

用支那brand

支那每晚3點讀取你資料囉

我3定唔知4點左右都會
用緊ASUS

我都係